282 1716 8473已完

282成交量冇曬...即大戶唔會再玩

跌穿過0.39最後防線

岩岩12點收市前都冇大戶大手買入...

其餘兩隻算把啦..

唉，我比左好多學費

282正股長揸驚閪。

吊里牙？
係黃就唔好問
只要信！
不睇價入股！

皮已收，無論技術分析定係消息佢都係唔會番生。

282 都要交學費

8473 0.56入 宜家坐緊

一早講明唔好炒比國際睇，有班仆街水曬人走，宜家上唔到2蚊點上國際？又比藍營笑呀？2日變回原價

黑衫傻仔錢最好呃，黃圈，黃股？ 笑死我

最好連錢都分黃錢藍錢，哈哈哈

輸左10萬？

你賺唔到就話人呃
係你廢咋

下一隻1978

要玩就玩 759 1137啦 起碼有業績支持，又有前景，有潛力

759冇量，1137死左啦wo, 有冇其他？

1978，keep住有人買

唔好再老點，插水到仆街

1978 個價跌都跌好少 ， 點同上邊鳩炒既比

而家咪係正常市價

好似認得你 我仲渣緊 諗住佢再跌再入
但佢跌極都跌唔到 唔郁

我都等緊溝貨呀，一路有人買，比人話我水人買

282 純支持長揸
利申： 50手 0.38

因為佢內在價值真係咁多先跌唔到落去

等回調後再入少少支持不錯 希望疫情後會好轉

買廿萬？
上面啲人成億身家嗎